讀透中國歷史, 會深明很多事物, 觀念和想法只不過用來維持中國的統一和獨裁

讀透中國歷史, 會深明很多事物, 觀念和想法只不過用來維持中國的統一和獨裁

常常聽很多中國人說, "龍的傳人", "華人, "中國人". 背後這是一個大統一和絕對服從政權的想法和概念.
龍這個東西, 只是虛構, 並不實際或曾經存在過, 而龍的傳人, 只是加諸一個身份, 令中國人有強烈民族主義和想法
華人, 又是一個的籠絡字眼. 然後他們會說什麼黃皮膚, 黑色瞳孔, 黑頭髮就是華人. 要有國家的觀念, 為國家付出
中國人, 更加奇怪. 蒙古入侵中國, 統治中國, 就成為中國人, 是中國朝代. 而蒙古征戰歐洲建立地域很大的版圖, 這是中國的光榮. 當然滿洲族如是, 統治中國, 就是中國人, 是中國的榮譽.

讀透歷史, 會發覺, 很多種種, 很多東西, 是為了加強民族主義, 成為國家的機械, 無條件的為獨裁和腐敗的政權貢獻
在清末, 看過一個專輯講慈禧, 然後有一節, 是這樣的. 慈禧每年消耗以十噸計的生果, 大家知道原因為什麼嗎? 原來慈禧住和出入的地方要有生果香味, 放一大堆一大堆的生果, 然後不用幾天就全部換掉, 這只是其一.
然後當時是, 扶清滅洋
無條件的, 努力, 支持這樣的政權

真係樂觀蛇？

樂觀sir

樂觀SIR
可唔可以透露下你近況

你食屎, 我唔係中國人

在清末, 看過一個專輯講慈

樂觀SIR你百幾歲

很多現在的中國人，食地溝油，飲毒水，吸毒氣，然後真心云云國家如何好，支持這樣的政權
而利益者，閒閒地幾百億身家，有外國護照，隨時去外國嘆世界，享受人生

但我們可以怎樣?

成個支那史根本係虛構嘅故事！！！

唔係中國人更加要熟讀中史，唔係點撚樣同敵人鬥？